作為深藍絲，我想捐錢比警察

100蚊嘅1毛已經準備好

多謝大家對我呢個p牌熱烈支持
証明大家都係好愛警察，好愛香港嘅
想問下有冇志同道合一齊捐錢架?
洗唔洗開個tg?

因為自己一個人捐錢會有d怕醜同唔好意思
希望可以一齊為警隊付出下啦

---------------------------------------------------------------

我借ac開po，係真正嘅p牌，歡迎負皮

但作為深藍嘅我，我認為要捐錢比21號嘅所有警察先生。咁多日辛勞地工作，成日開OT又要著咁多gear上身，一定只係想搵多d錢去養妻活兒。

既然一千萬都收得，咁我作為深藍捐嘅錢就一定唔會有問題啦。

我決定左，真.守衛香港集會(721)我會每個警察都捐錢。每個警察$0.5。

我比佢地，一定唔會收唔會用手接，我會輕輕咁拋係佢地腳旁(好似許願池咁)以示尊重，我知佢地放左工一定會返黎執嘅，佢地都係想搵多d錢姐係咪。咁如果警察唔要嘅，就當失物算啦交比警察啦。

希望警察先生唔好嫌棄我嘅$0.5，積少成多，多一個五毛，多一份力量。

唔知中銀有幾多$0.5可以同我唱錢呢?

歡迎其他深藍提供意見
我知道得聽日朝早可以唱$0.5...好似好趕咁...

保障手足 指出偽警
極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

【緊急】大叫 有人冒警 比 大叫警察殺人 更有效更時尚！

721捐錢